[Translated] 警大埔墟站追捕 中學生被打至頭破血流

Source:

(I have translated most parts of this article since I have not been able to see any English version of this incident on the internet. Please note that my translations may not be accurate as English is my second language, feel free to correct any mistakes!)

Prince Edward:
On the 7th September 2019 (One week after the Prince Edward MTR terrorist attack), after night falls, groups of peaceful protesters have been gathering at Prince Edward MTR station. This is due to rumours of people getting killed by uniformed terrorists during the terrorist attack on the MTR station (On the 31st August 2019, the uniformed terrorists have carried out an indiscriminate attack in that station, beating up whoever they could get their hands on).

The protesters were simply showing their respects to those who are likely to be dead/held hostage by the CCP, by dropping off flowers outside the station.

Until 20:30, protesters have set up roadblocks, burning trash in response to terrorists' disturbance to them (Pointing guns, high lumen lights at the protesters, and expressing hate speech). These terrorists then rushed out of their stronghold, chasing and beating up protesters along Nathan Road. Protesters soon regrouped and have stayed around that area until midnight.

At the same time, the terrorists have been causing conflicts in other districts, including Taipo, Shatin, Tseung Kwan O, etc.

Taipo:
In Taipo, terrorists have bet up a student, with no valid reason/motive to do so. At around midnight, these terrorists even broke into Taipo's private housing estates 'searching' for 'convicts'.

Protesters organised a 'human chain' event in Taipo, using the MTR station as a meeting point. According to those who participated in the event, terrorists made their way into the station at 21:30, increasing the tension between the two parties.

At about 23:00, the terrorists retreated, and protesters can get back into the station. Some continued to express their 5 requests, some started to damage the ticketing facilities in the station (This is because of MTR cooperating with the terrorist in past events, causing irrecoverable harm to innocent citizens).

The terrorists returned in a few minutes, bringing reinforcements, 'hunting' down whoever they see in the station. Many shocking scenes were witnessed, including students in uniform (Who was simply walking to the exit of the station) getting beaten up severely. The terrorists have used over 20 vehicles in the operation, many people, guilty or not, were arrested.

推到佢仆街啊

e條片影到有狗塞野俾受傷青年

Thanks for the additional info!

They are mad, beating up an unarmed kid...

再推，